到底點解m巾都要畀人搶曬

我都係買包m巾姐
嚟m好似得罪曬啲廢老咁

點解你地停曬經都要搶

啱呀屌 真係有m嚟果d就冇m巾用
停晒經既唔知搶嚟做乜

連水都搶 屋企冇得煲啊

啲廢老幾時死
死廢老累人累物

留名等睇有巴打話免費幫你止m十個月

佢地得唔得架

夠膽質疑佢地 佢地話今晚就證明你睇

可以幫中出停經
pm 傾

當口罩用

Come on

condom都係

Pmed

你係咪想知先

出現了
我想做觀眾

廢老準備當口罩戴喺口

你pm我張相太樣衰了
會硬唔起所以不了

佢地用唔用到架 咪撚嘥野啦 屌

磨牙
想見識下連登仔18cm

可能想學佢哋班同胞當口罩用啊屌！
出事前入咗包 轉頭就俾人搶曬

sorry 我用左你張相

你可以唔做觀眾

我最憎人質疑我 屌到你個西著火

我做觀眾得啦
免費幫你既話我好蝕底我平時幫人要收錢

Lm 想試

你有冇倒貼畀翻錢人？

蝕本既生意我唔做

仲要我屋企冇撚曬 得翻一兩塊
我個廢老藍絲老母自己停經就唔幫啊女買m巾

佢地買黎炒

一撚樣啊屌
搶啲唔搶啲唔知好嬲定好笑

然後我屌尻佢
佢話你嚟M咪自己買囉

佢地幾時死

再嘈搶埋你條底褲

環保撚 : 都叫你地用布m巾架啦 又唔聽

淨返棉條無人搶

我啲底褲畀我隻狗咬爛曬

屌 我想講我家姐用布m巾
個個月見佢洗 好撚核突

唔識用

咁重口

其實一個月黎m都係黎嗰幾日，邊用到咁多m巾啊？
我驚佢地失血過多死

自己黎m要換嗰陣見到都覺得核突
布m巾仲要換完要包好佢拎翻屋企先有得洗
dllm拎撚住包血成日

廢老死快啲
浪費香港資源

旋轉拍賣食炒價吧

仲要臭血味
嚟緊m畀人話臭閪 我真係認啊

我寧願上網買，我都唔同你班c9食炒價
攬住啲M巾過世啦

死淫妹想俾人教訓pm me

本身岀事之前入左轉貨
但係見依家啲廢老咁猖狂…
即刻落樓掃多兩三包
屋企幾個女人仔萬一冇m巾用真係好大件事